大J同屎萊姆隻抽邊一個贏面大？

如果有日係街佢倆個撞到正一正
一言不合打起上嚟

個人覺得巨龍選手似有做開gym
應該打到舊屎仆街

Push

問黎都多鳩餘 屎萊姆隻死肥閪比人一拳就打撚死啦大J有腹肌架

舊屎咁多fd子隨時班馬返嚟
隨時隻抽變群p

巨龍哥有腹肌都好難一個打十個

舊屎識黑社會
睇落好疊馬

想睇
隻抽開live啦

又炒youtube drama ，想學ksi 同Logan Paul咁打拳？

隨時整多個泰山壓頂䂳爆巨龍選手個盤骨

推！

屎萊姆同大J既私怨post係娛樂台得唔得？佢地既私怨同時事冇咩關係

我都想
可能呢排花生食得多
搵埋芷鹿泥馬做裁判

今次屎d片終於有人睇

腹肌潮文召喚

最憎舊死人屎萊姆

西人真係有樣睇

5嚿豬油膏

咁又啱嘅
真打可能性不大
純粹ff吓